上水係唔係想屈暴動

屌你老母，而家真係好痴線，各位住上水人士小心安全，返屋企啦
利申:愛國愛港，堅持理性同合法

我無野講

住上水都要截，痴左線咩